# BCR API

Di dalam repository ini terdapat implementasi API dari Binar Car Rental.
Tugas kalian disini adalah:
1. Fork repository
2. Tulis unit test di dalam repository ini menggunakan `jest`.
3. Coverage minimal 70%

Good luck!

# HEROKU
```
    Swagger :
        https://sitiharyati-ch8.herokuapp.com/documentation/
    
    ListCars :

```
